機場警區CID疑召妓 警隊高層大為震怒 近日約見大批警務人員錄取口供

機場警區疑發生警員擅離職守事件，消息指，該警區刑事調查隊1名警員疑於油尖區一間賓館召妓期間，遇上同袍查牌，揭發他與同隊另外3名隊員於當值期間未有執行職務，警隊高層大為震怒，正就事件展開紀律調查，4名受查警員已調職。

事發於去年8月，警方到油尖警區一間賓館查牌時，發現機場警區刑事調查隊一名警員正在一個房間內，一名內地女當時亦在場，經調查後，發現該名警員當時雖然已休班，但他連同隊中2男1女警員，於當日較早前於當值時間擅離職守，警隊隨即展開紀律調查，至近日約見大批警務人員錄取口供，如發現有人違反紀律，會採取紀律處分。

警方發言人表示，4名駐守機場警區刑事部警務人員，涉嫌於去年8月中旬當值期間擅離職守，有關案件現正由新界南總區刑事部跟進調查。發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。據悉，4名警員已調職，負責軍裝職務。

警隊高層大為震怒> 訓斥

打尿震咋掛

又震...一年震幾廿次

邊有紀律呀
傷風敗俗
知法犯法就有

【專欄】「未來一哥」鄧炳強元朗起家的秘密 (18:21)
元朗黑夜，全城震怒，一大班白衣人無差別襲擊市民，特首林鄭月娥和「一哥」盧偉聰聲稱：「政府、警隊勾結黑社會是完全無根據，與黑社會勢不兩立」，但本欄絕不苟同，因為白黑兩道從來也是互諒互讓，這次我先寫寫警務處「未來一哥」鄧炳強，在他擔任元朗指揮官時間，如何譜寫元朗的新秩序。

現任警務處副處長鄧炳強（行動組）於2012至2014年擔任元朗警區指揮官，當年開始嶄露頭角，也因為梁振英之前流浮山的「小桃園飯局」而響朵，傳媒界也開始認識這位作風鷹派的鄧炳強，那時候，鄧炳強在警隊已被視之為「未來一哥」，但偏偏任內元朗區就有多宗醜聞發生。

第一宗是發生在2013年7月的「白粉當鹽案」。有兩名元朗警察，奉命到元朗水邊圍邨，調查消防喉箱藏毒案時，把將「白粉」（海洛英）當鹽，馬虎了事，不予追查。幸好後來有保安主管不忿，拿證物到警署報案，經化驗證實是海洛英，才還予公義。可憐的是那兩位低級警員，最終疑成代罪羔羊，涉辦案失當而被警隊內部處分。這件事，背後到底「真馬虎」，還是「真放水」，讀者宜自行判斷。

第二宗醜聞同樣發生於2013年7月，有一名當差23年的警員、駐守元朗八鄉分區巡邏小隊的陳姓警員涉嫌藏毒，從深圳夜店消遣回港後，被海關緝獲行李篋內藏十五克「K仔」。

上述兩單醜聞也可以諉過於人，但最令人嘖嘖稱奇的是他在2013年8月，與一班鄉紳的「小桃園farewell party」，飯腳還包括屏山鄉鄉委會主席曾樹和、錦田鄉事委員會主席鄧賀年、元朗區議會主席梁志祥、民建聯郭強、元朗區議員王威信、天水圍區議員李月民、八鄉北鄧貴有、八鄉南黎偉雄等等，鄉光熠熠，證明他與鄉紳關係千絲萬縷。

那段時候，元朗警區這幾宗警察醜聞，也因為「上頭好睇佢」，要勞動警察公共關係科已開始為鄧炳強執手尾，親自致電游說各大媒體的採訪主任，希望傳媒筆下留情，「唔好開咁大」。

鄧炳強離開元朗區後，繼續扶搖直上，專門處理硬任務，包括2014年出任港島總區副指揮官處理雨傘運動、2017年以行動處處長之位負責習總訪港保安，以及近日的反送中運動等等，不妨回味一下，他這些年來有否掃惡掃黑除惡。

鄧炳強雖然在中文大學社工系畢業，卻鮮見同理心，行鷹派路線，絕對是比盧偉聰可怕的人物，612事件過後，網上流出警隊內部錄音，發表言論的疑似是鄧炳強，他要求警方「畀市民知道對方嘅白色恐怖...畀社會大眾知道對方（市民）係幾咁污糟邋遢」，並寄語前線警員「你哋後面重有人頂住，上立法會解釋就交畀我。」

警犬高層未獲邀請，大為震怒

每日任務:
· 警隊高層震怒 (1/1)

調職

調軍裝 繼續害人

調職JA?
點解唔即告?

震怒 ： 點解唔帶我去

食屎啦 死黑警垃撚圾

自己叫雞食大茶飯偷毒品就得
班細既叫雞就唔得

警隊高層大為震怒：點解免費雞唔預我

據悉，4名警員已調職，負責軍裝職務
繼續害人

擅離職守! 無做錯到!
召妓! 無做錯到!
講多次都得! 你地無做錯到!

警蟲

女警員都召妓
真係無奇不有

震怒原來都只係咁
btw 其實叫雞係咪犯法

執行緊黃雀行動啫。

好似尿震咁，一日十幾次

警隊高層大為震怒..........無然後啦 完啦

頭啖湯唔益大sir 緊係嬲啦

揭發他與同隊另外3名隊員於當值期間未有執行職務

叫雞唔犯法
但返工期間叫雞就

雞犬不寧

一個月震幾多次

屌 扮乜鳩啫 俾人篤爆左先扮唔知好撚嚴肅咁

點解無大狗份

邊個高層今日未震怒既
唔準放工

一日不震怒 一日不放工

有花有得震

幾大單都訓斥啫
紀律部隊 有紀律咁犯罪嘅部隊
除咗打壓市民就係叫雞強姦盜竊老謀
各種罪行都齊撚哂震咩怒
全部都犯嚟

震精?

震怒？調職？
咁都唔炒魷魚隻笑大人個口
偷呃拐騙都唔知做幾多
咪一樣扮傻扮懵
仲好鼓勵班黑警繼續做多啲添

根本大把狗都叫雞 暪住水炮車姐

成日都震怒 日經咁款

高層 ：靜小小贏唔得既 係要出黎登

咁都淨係調職？
紀律部隊喎
就算其他政府工都炒左啦 返工時間去叫雞咁誇張

叫雞算干犯違法行為麼?

震怒係因為俾人捉到而唔係叫雞

高層想知有咩介紹 仲有邊度會歡迎狗

高層：唔叫？ 嬲！

日撚日都震怒

XG賤賊

今次唔同，堂堂黑警唔去強姦竟然去叫雞，訓斥未必夠要調教先得

又放料比傳媒話震怒當做左野
叫雞就醒少少啦豬西

扮咩呀
常態黎

癲到

經調查後，發現該名警員當時雖然已休班，但他連同隊中2男1女警員，於當日較早前於當值時間擅離職守

點解休班又知佢哋之前蛇王
根本就唔合理

狗屌雞

全盛時期嘅狗隊一年震怒幾多次

警隊高層大為震怒
叫雞唔預埋我

Btw 赤鱲角去撚到油尖旺叫雞反映左兩個可能性
1. 點解你個岡位走撚左幾個人都唔知
即係管理有問題啦
2. 你走撚左兩個公職人員都可以維持服務
即係人手過盛啦，仲請咁撚多人做乜？
有資源調去醫院同教育得唔得呀

機場作客旺角，受讓兩球

一日要震幾多次

蛇王叫雞叫到上報嘅處理方式
所有公司/其他政府部門：炒
紀律部隊：高層震怒
改名做沙律部隊啦
一盤散沙你就有

高層尿震完去車震

手字好靚

下次唔好比人捉到啦

次次都震怒 會唔會中風架

職都唔使停

沙律好味呀唔好侮辱沙律
成pat屎/成pat爛泥就差不多

一哥冇屎柯 警隊高層震怒

不嬲都有個朵：有牌爛仔

呀sir 叫雞唔駛你教

做吓show洗吓白
扮吓嘢
收工

震夠未，出野未

屌你

嬲唔叫埋佢咋

高層全部變晒震蛋蛇

洗底

叫雞叫到收工

成日都震怒 最後咪又係無事曬氣
我做細既都唔驚啦 你會唔保我咩

紀律部隊咁free嘅咩

當緊更叫雞
香港警察

係繼續叫雞

黑警好興玩 語言偽術

「警隊非常重視人員的操守」

醜事就叫 「人員」
冇事就叫 「警員、警察、警隊」

都唔知係咪霸王雞
啲狗真係同雞、蛇好撚夾，一班垃圾

高層：又唔叫！

咁emotional點做野阿

今次我地撐警隊高層

高層：叫雞做咩唔與埋我？同我革扯

强姦果位有事未？

好快升職

又震怒

怒完又無下文

班細既搵到著數，冇預埋D大佬，梗係震怒啦
錄口供，內容就係講返邊度有筍貨

joey 下次應該寫紀律人員
一次過拉哂所有紀律人員落水

警隊非常重視人員的操守 ??????
平行宇宙???

Call g 都唔預埋大sir
佛都有火啦

老本行 夾口供

係咁上下啦成班垃圾，完全不意外。。。

日日震露，就嚟全裸

訓斥之後，如常重覆

又喺度扯貓尾做show
班膠層都唔方光明磊落得去邊啦

不過講真點解會有女警員

估到啦
最後未話 拎左假/time off
不過溝通問題 冇落record

又嚟，一日跑幾場攰撚死我

以前上過新聞啦

真正休班警

阿Sir召妓唔使你教今時今日仲有勇氣召妓，勇氣可加，值得學習

唔召妓先係新聞呀?

所有人交試食報告

叫雞又唔叫

又「震怒」

原來返緊工叫雞...
條J有幾痕先會咁

但都好過強姦人嘅

叫雞唔叫大sir

問下邊度平靚正服務好?

屌，get唔到個意思。

連同隊中2男1女警員
女警員

返工唔叫雞 返工黎做咩

扮咩呀，高層自己都有叫

成班check 下有冇性病仲好啦

但他連同隊中2男1女警員，於當日較早前於當值時間擅離職守
咁刺激啊

震怒因為冇叫埋佢一齊去

唔預大Sir,死得啦

今日咁多呢啲嘅

改名震怒處

終於唔係"休班狗"

高層：下次唔好喇

call g 唔叫

壓力大唔比叫雞？咁撚小事都寫出黎 死黑記

警隊高層大為震怒: 快啲講地址比呀sir 知

震怒 咁撚蠢比人發現

沒事兒

機場警區CID疑召妓要比錢 警隊高層大為震怒

有好野食唔預埋我
我係鄧小強都震怒啦

無人提過ICAC
因為真係執咗

「公職人員行為失當罪」是普通法下的罪行。在終審法院過往案例中，該罪行的主要元素包括:

(1) 一名公職人員;

(2) 他在擔任公職期間或在與擔任公職有關的情況下;

(3) 藉作為或不作為而故意作出不當行為，例如故意忽略或不履行其職責;

(4) 沒有合理辯解或理由;及

(5) 考慮到有關公職和任職者的責任、他們所促進的公共目標的重要性及偏離責任的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。

該罪行的最高刑罰是監禁七年及罰款
(香港法例第221章《#刑事訴訟程序條例》第101I(1)條）

叫雞唔犯法，通常掃黃都係掃啲雞唔拉客
點解會查到個客係狗？係咪有人自爆

已糞斥

份工真係爽
冇野做又可以蛇王叫雞
錢又多難怪咁多人仆去做

一齊叫雞一齊震

發現機場警區刑事調查隊一名警員正在一個房間內，一名內地女當時亦在場，經調查後，發現該名警員當時雖然已休班，但他連同隊中2男1女警員，於當日較早前於當值時間擅離職守，

又話休班咁點樣查到擅離職守？

內地女

好多人仆去做？
請唔到人喎

計返時間，正常應該岩岩收工係東涌

高層 ：叫雞等放工先啦 屌你老母

妓就你嫖
錢就我俾

公平咩

即係5點收工，但5點2個字就係第度扑緊野

累撚埋另外幾隻狗

叫雞唔叫埋老細，不知所謂
完全冇紀律精神同團結

點震法呀又? 功夫套戲入面肥仔聰扮斧頭幫大佬果對斧頭lin咁震呀?

叫雞都要罰！
乜野世界無天理呀

震怒示意圖

調職only
死黑警就係死黑警

是但啦，冇人想知一堆狗圍內嘅生活呀
你哋自己狗咬狗，邊個咬贏話事啦
大家都知狗日日蛇王嫁啦

對佢地黎講依啲係平常事
個個都係咁蛇 跟本冰山一角
條友得罪自己友先督出黎受

終於唔係休班犬

高層震怒！ 召妓唔叫！ 要罰下屬做呢樣野😱

Condom仔

扮乜柒 用萬能國安法咪得 無人查到你

黑警死全家

黃易：虎軀劇震！！！

唔知會唔會係街度強姦

返工叫雞邊有錯